#### **ACERCA DE MI**

##### **DevOps y Arquitecto de Tecnología**

Encargado de la automatización de los despliegues, Creación de Ambientes y Planeación de Ambientes Con Docker y Kubernetes.

Encargado de la Administración de Servidores de GNU/Linux.

Implementación de Arquitecturas De Alta Disponibilidad en Contenedores.


- Administrador de Servidores Con Docker, Docker Swarm.

- Administrador de Servidores con Kubernetes.
- DevOps en Gitlab.
- CI\CD
- Arquitecto de Tecnología.
- Implementación de Arquitecturas.

- Manejo de Rancher.

- Creación de Arquitecturas Docker y Kubernetes.
- Implementación de Micro Servicios.

























